乜而家啲女鐘意咁影相

老江湖

毫無美感

正想講
咁樣影邊個都唔會靚

佢又夠膽死post出黎先勁,首先E起棚牙已經好撚肉鳩酸,跟住咁撚樣影到個身勁撚闊又冇腰,然之後對老江湖腳又核鳩突勁強國feel
簡直就係港女中既名將